[桌球] 世界桌球錦標賽 2020 - OSO Disrespectful Snooker (13)

賽制
32強：19局10勝
16強及8強：25局13勝
4強：33局17勝
決賽：35局18勝
(15-16號香港時間20:30/02:30
分四大節進行)
------------------
獎金
32強：£20,000
16強：£30,000
8強：£50,000
4強：£100,000
決賽(輸/贏)：£200,000/£500,000
Highest break：£15,000
Maximum 147 break：£40,000
------------------
4強賽果

決賽賽程

------------------

Kyren Wilson vs Anthony McGill decider frame

Anthony McGill賽後訪問
Come On Ronnie

其實佢放開打 唔safety好蝕

反而oso好有耐性

真係兩班波

芥蘭試下用磨王學既野返黎用係oso度

我睇到好心酸
會唔會繼小丁後又一個打到喊

芥蘭琴日已經喊咗

+1

Alan 好專業講cue action

Ronnie 心諗 我9up架ja
你地成班咁認真

Oso今日態都唔係好....果D波唔博好過博，等對手犯錯仲好

中啦

今晚去到幾點？

come on 芥蘭

究竟有冇人知oso cue action 有咩唔同咗

147

打完9局完第2節

芥蘭慘到

今次真係超分

可能仲内疚緊尋日球fluke

大家唔好燈

Go 芥蘭 我頭睇第4節呀

超分應該冇問題呢局

芥蘭加油

要睇開pack 了

lm

奧蘇點輸。。。

其實好多局都芥蘭上手先
真係好大部份輸自己失準

3:8仲有機追
2:9真係玩完 仲要陪跑幾小時

Key red pot

見到梁文博

開得唔錯應該可以超分

梁文博禁電話
disrespectful

咪玩電話 show some respect

靚pot recover
繼續努力

靚波修正

8:3了

好睇呀依局

希望幾球tough shot 拎返自信心啦

要冷靜 要鎮定
你坐定 我企定 再盡情

數字上可以9:8反cup oso
come on kyren

入局了

超分啦

不斷修正
依局唔易打呀
雖然miss place 但係都拎到one cue game

Century

攞返啲信心先

打番信心

我仲有態
比d 壓力oso

唔順但總算可以頂住壓力集中修正到
咁都仲有d 野睇下

3:8
唔係輸好多
仲有得追 開局only

靚波oso

oso safety

芥蘭返嚟又可以超分

有冇人見到梁文博

靚開

自製造餐士處變也不驚 就揼雞等收尾至一Ｑ清

到Ronnie 有危機了
睇黎芥蘭依cue可以打到超分
越難打越有

搞乜ｄ kick 多到咁

成場都好多

好撚禮讓

唔入波開心D?

禮讓桌球

拎rest 應該會入

芥蘭開始上力

啲觀眾鳩拍手

追下一局 追下又一局

俾下鼓勵啫

如果唔係偷左局
7:5 渣 好彩

似返場波

芥蘭識笑
但又可能輸番

以為oso唔打

爭氣啦屌

呢隻黑無啦啦甩係咩玩法-.-

2度啫

乜撚野

超分

Set到咁

琴日嘅話可能照棄咗

芥蘭真係輸自己

今日serious mode

set到wo又

睇嚟芥蘭可以輕鬆救到

唔想打第4節
而家局局都好緊要

屌你咁又pot
以為佢set snooker

靚救

Wa

少有地認真諗點set

又扮得幾似

打球咁嘅波出嚟

唔通要
大力出奇跡

就係因為冇得set

Oso做咩突然間沙比上身

芥蘭第一次打世錦賽final一定好緊張，贏就冇機會啦，係希望佢唔好輸咁遠

如果你令oso諗超過成分鐘
你應該打得好好

都話respect 呢個對手

加上fd 底 好似係

8:4

oso d safety咩料....

Oso好撚認真

oso竟然仲打

無態 咪玩下張枱

小休前要玩下野喎

沙比：嘻

oso搞咩

自爆叫唔叫打埋

學埋 slowby 依招

有得set snooker 咪打吓
平時佢見要set 2個snooker 直接棄局

表演賽姐

wtf

20分都仲打

仲打咩事計錯數?

lm g 持 rocket

Respect 對手

吊你出嚟練波

好有性格

仲打

disrespectful

屌做乜撚野

特登出去打波

其實都幾唔尊重

試緊cue action 呀

夠哂respect 啦

向selby致莖

今節應該追到8:8

Cls黎練波

2個啲long pot

又唔尊重

Oso真的上心了

難得可以輕鬆打咪練練波

屌估到你地會咁講

佢又覺得自己d cue action 唔妥出黎試cue

第一次見球手輸左仲打

點唔尊重

大地任我行

啱啱好可以過隔離睇陣歐聯

9:8 反超呀

大家係邊睇live

刷下數據

練cue action

唔知幾耐無見過咁認真嘅oso

呃波打

早兩round 沙比對泰國仔果陣都試過

輸局分但繼續打經常發生啦
有時想搵返手感
或者同對手玩心理戰
唔使大驚小怪

希望聽晚唔洗睇埋第4節

心理戰作用大 等對手心急

當叫個暫停

印象中唔止第一次

Fb

見芥蘭稍為安定左少少，等佢又驚下

希望oso剩返5局起碼拎2局

當年既佢百發百中

JV

不如問芥蘭仲要miss幾多局

跟住幾點？

小休緊，5分鐘左右出返嚟
之後打多5局波就完成第二節

開波

Come On Ronnie

睇嚟芥蘭可以超分

原來開咗波掛住睇歐聯添

好彩白波走得遠

睇黎真係上力
芥蘭已經搵到correct cue action
睇黎依cue 會打到超分

-6

開始有運 睇嚟呢cue會超埋分

高分波唔on spot
好難打

要連追3局了

芥蘭要超分

呢次出事

Key shot
黑spit 歸位
睇黎芥蘭依cue會打到超分

反cup 9:5近了

仆街芥蘭好撚勁

9:8至真

難搞wo d紅波咁樣

鬥搏鬥運

wading

芥蘭係咪食咗春藥

8:5

Oso 求奇救 一半chance 就輸
芥蘭點打都有 係當年judd trump 狂追既節奏

好撚High趴

隻黑又搞邊科，唔好讓得咁明顯啦

連追3局

cls 訓覺

原來超咗分，High趴嗰個係我

仆街啦芥蘭個勢好勁

oso係咪要讓冠

開始了 強制要求打d 勁高質既safety
打唔到就漏餐果隻

睇黎第三節由頭打過

唔撚係咁撚樣燈死下哇

Oso又送機會

8-6

捱夜睇呢啲波
又比oso撚

奧蘇好鍾意撚球迷

上電既芥蘭

8:6

越打越有

唔燈了
快打到 8:6
睇oso玩tip頭

根據前兩輪經驗，oso最後一節先會大爆發殺局

正常top 16要有既表現

連追4局

cushion

咁樣加速

做乜9

Oso搞咩

係咪夜眼瞓

變左二線球員

搞乜撚嘢

直頭打唔中目標球呢下離譜左d....

搵個波樓巴打都打得贏oso

真係disrespectful

桌球依個運動真係好特別
心理醫生 同營養師做唔到野

真係連追4局我頂你

45歲難道每日都B計劃？

今晚係咪一晚打曬 定分兩日？

定係佢買咗波膽

買左波膽會笑笑口
純粹自己心理壓力

咁樣都可以俾芥蘭打返起真係完全接受唔到

芥蘭打到好撚順

反cup不是夢

打唔晒，仲有兩節今晚20:30/02:30

應該18:8大炒oso

未搵到cue action 既oso好廢

oso咁既態真係唔出奇

超碼8:8 最差9:8

而家奧蘇衰撚過mark king

加油啦
幫下你喇

芥蘭著晒火
睇黎芥蘭依cue可以打到超分

好耐無燈過，燈下先

第二節OSO 9:8 芥蘭

成日見超分的話就完，其實對手可唔可以唔放棄，繼續打set snooker 追分

又唔覺有幾順
都係要埋檯兩三次先打得完盤波
d 走位都係一貫走唔到最佳位置
只係奧蘇比第一節再衰d
直頭wilson 一斷就餵個袋口俾佢埋去繼續-.-

可以

可以
球例講去到淨係黑柴先完

咁點解好似好少見呢個情況既

準 修正到

希望又有一見到selby落後100分
連set 26個snooker反超

go ronnie

係咪又係要8:8
今年好似個個都係平手咁上

最後係成功左？

8:7

Impossible

打錯字
希望有一日見到

檯面情況（例如太少紅波）唔許可做士破架 不如快啲打下一局

但如果只係超少少分，點解無球手去搏set snooker 既？

*碌

D 人miss 左先叫come on 唔識波
睇黎芥蘭依cue 可以打到超分
唔算難打

當然可以set snooker
不過你要set 4至5個 snooker 好少球手會做
通常1-3個snooker 先會敢去set
現役set snooker 高手我腦海得Ding同Selby會做

點解你會覺得冇?

明顯芥蘭捉到oso無態 safety 有幾安全打幾安全夠喇

oso冇態得好誇張

錯漏百出 搏波不防守
睇黎芥蘭依cue可以打到超分

Twist

冇運

come on！

Oso埋到枱都清唔到啦

芥蘭受讓幾局？

運都幫埋你

奧蘇應該眼瞓

唔係lockdown既咩 點解仲有觀眾

剛剛果球唔入正常
但係唔低杆拉後防守就好怪

領先住三局入第三節都偷笑

終於拎返局

一係二 一係四

挫一挫芥蘭到氣先

可能0

呢個session打9局

八分實力 兩成運氣

oh我以為都係8局 sor

係決賽先比人睇，仲無規定要帶口罩
聽晚開始會有世錦賽決賽群組初步確診

果球-6 會係turning point

6點前收皮 得唔得 好想瞓

又留袋口....

係咁送機會比芥蘭起手

oso啲開局打好啲得唔得

開波好靚
漏餐了
睇黎芥蘭依cue可以打到超分

拍完手即刻feel到唔對路

中伏

突然之間覺得芥蘭幾享受呢場比賽 開始入局冇咁緊張

我懷疑奧蘇單手都打得贏芥蘭爭氣啦

wilson自己都笑出嚟

芥蘭墮入主攻陷阱

Oso:逞強啊嗱

斷

班觀眾訓著未

散晒 long pot success 可能得25%
睇黎芥蘭依cue可以打到超分

long pot success有冇10%

超分應該冇問題

散到咁應該9：7了

成場miss到呢

你叫無人嗌就知訓晒啦

英國佬5點幾重打波緊係眼瞓

Oso 個樣眼瞓了

其實8:9
真係偷笑
頭先拎定d 敗家

呢節似9：8完

D修正好靚

有幾年前潮童feel
年青就是本錢
球球發力打 修正無問題

奧蘇好似嚟睇波咁

Oso 係咪瞓着咗

雖然oso第一節領先6:2但其實佢兩節發揮都係唔好；反而芥蘭第二節慢慢安定到落黎，其實都唔係打得特別好，但發揮正常已經足夠係呢到搶返d局分

8-2 —- 9-7

8:2—>9:7

下局好重要呀 10:7 定係 9:8

都話奥蘇有買波 今節贏錢了

下一局好重要

10:7 or bye bye

come on ronnie

Oso 個樣真係好眼瞓

芥蘭呢節發揮都幾穩定

其實好正常
桌球就係咁神奇

繼續研究cue action

正常應有水平
Pot success 90-93%

扮野定真研究

oso上年先創造完世錦賽最大笑話
今年係咪想挑戰多次？

前幾日oso打威叔都試過輸2:7啦

依家似玩cue多

研究緊cue 點發力cue action呀

芥蘭d long pot準度返黎

好準

molamola9:8

Molamola
呢cue應該超分

芥蘭應該超分

唔應該出現 球safety 真係太隨意

餵到信心都番哂黎

投降啦

點睇wilson都會打到超分
9:8
明天繼續

出cue幾有信心一野轟入去

9:8 冇懸念

突然之間咁有信心

9:8 訓得

Pot 中袋都有
狀態更強了

準到呢

下下都好準突然

唔玩啦

淨係踢得一隻岀黎

老享冇教佢點開pack

好運到

Gogogo roonie

有運就同我好好把握佢

贏鬼到咩oso

呢局太重要

kryen個樣

唔該同我好好把握

好唔順氣😂😂

又中kick

搞咩

Kick

吊玩野咩差咁能遠

講-6都唔夠你四強果球-6

成日中kick

有無咁多kick....

放棄

-6黎 -6走
睇黎芥蘭依cue可以打到超分

9:8

9-8了真係

On9...多kick到

kick 到差咁L 遠真係少見d

我覺得關chalk 事
火箭換左chalk 好似

好撚準

應該超分冇問題

rest之神

得返1局優勢 咁嘅態隨時輸9埋真係

芥蘭勢不可檔

燈住

有機會

feel到會miss

好撚驚

小心黑柴

無事

咁都有返三局係手

feel到會kick

oso成日miss最後6粒

好彩真係

咁都有返3局喺手

聽日再見

plan b is ready

執返身彩

衰埋啲on9野
一早head住多過3局

早啲瞓啦 都攰

打到咁驚險，如果唔係wilson 衰自己 真係變9:7

仲lead住3局 執返身彩

oso今個session打到咁差wilson都完全punish唔到佢淨係贏5-4

第一/二節波分數

佢應該好慶幸呀家輝

留返last session之前先啦

中間偷左局，
後半黎兩個-6 偷走兩個半餐

只可以講爛船都有三斤釘

仲差8局

今年張檯感覺上質素有問題
自從球手換 chalk 之後，檯係少咗好多 chalk 印
但今年應該係濕度問題

有冇人知佢哋出嚟打比賽 係住酒店定點？

前排有一輪少咗好多kick 今屆世錦賽唔知咩事咁多

酒店

好易瞓得唔好

打咁多年瞓慣啦嘛

一係練好啲safety
一係練好啲cue action
你咁樣次次開局都送chance俾人唔掂

第二節得一cue50+仲可以領先10:7, 真係完全靠經驗食住Wilson

8比2 比人追返 10比7

隨時倒輸埋

尋晚無睇 睇你地啲留言好似好差咁

咁又未必
狀態日日都唔同

成個大節打得1 cue 50+
輸4:5真係要偷笑

真, 睇番第二節d數據真係得人驚, 4:5執到啦

中間打得咁曳
好彩一開頭執咗兩舖

希望Wilson可以反cup啦
生性打好d safety呀

佢唔係不嬲靠準架咋咩？

想問幾時再打埋剩低局數？thanks

20:30/02:00

講真佢未準到去個個地步
𡯁其係呢d長局制
我覺得奥蘇如果有態
得trump同selby佢會驚
一個就可以準撚到離哂譜
有睇上年大師賽決賽就知
另一個就可以守撚到離哂譜
講真唔係selby自己臨尾on9
奧蘇都入唔到決賽

之前仲有個mark williams 準到痴撚線

iPhone 出左新驚

佢狀態好果陣乜波都入到

以前, 仍可以遠檯扯後..扯成2/3張檯
同jimmy white 一樣...好大力

多謝武肺
估唔到2020 奧So 會打到入決賽

點解oso 打到一半好似斷左氣咁

明明係想黎睇oso 發威

1.7星

Cue action 未買到

Sheffield好撚多大陸人
食個有間中國麵幾難食, 但老細話丁打cruible得閒會去
marco fu都唔記得帶邊個來過

訓咗冇睇
竟然先freeball再搶黑

新手想請問咩係cue action啊

𣈴波、推前拉後濕Cue、拉後出Cue

幾點繼續？

20:30

啊8半定9半話

bbc實遲

睇緊MotoGP，Moto 2又炒，MotoGP都炒
Rossi要還神

今晚係咪兩節都係BBC one 播?

係！各位網友！

奧蘇=cue action

準備開波
Go Ronnie
一齊黎睇芥蘭依cue 可以打到超分

Come on cue action

睇嚟芥蘭局局都可以超分

matchroom無得睇bbc
嗰2個主持係mcmanus同邊個？

芥蘭gogogo

bbc2

come on

睇火箭捧杯嘅舉手

今日又多咗人睇現場世錦賽群組指日可待

成日覺得芥蘭首出埸音樂真係好似d av片頭BGM咁

芥蘭必勝

芥蘭個樣好緊張

好多人叫Ronnie

Oso 出嚟啲觀眾嘈到

oso醒醒定定

好在唔使握手，oso一黎就係度了牙

今次3開都唔掂
Snooker、MotoGP、F1西班牙

10:8

完場果陣唔知會唔會握

芥蘭幾球開波都好唔錯
唔知oso 今日cue action 點呢

上節pot success得80幾%

準到咁 呢局無喇

molamola

睇嚟芥蘭呢球可以超分

-6有打就好

身為球迷 想睇新人贏舊人

Wow good cue action
芥蘭有備而來
睇黎芥蘭依cue可以打到超分

今節唔笑

睇黎kyren呢cue超唔到分

芥蘭睇落好緊張

我都係
不過oso例外

一出黎球長枱就咁準

而家既-6 我怕資格賽都打唔過....

好幾年前潮童feel
Cue 波唔top
不斷修正 但好準

好想Marco仲可以喺大賽亮相

芥蘭個人定咗好多

Q school見 業餘大賽

其實想請教下Q School係咩？

有冇link

爭職業資格既比賽

一嚟又追一局...

One cue game

要咩程度先會由pro跌到落打Q School?

Wow
第一cue 一one cue game
火箭大獲喇

簡單係講 參加者只要打入每輪既四強就有得打2年職業賽

應該係跌出128
好似係

準到

每季ranking頭64名自動有職業資格

10-8

oso輸硬啦

oso呢2cue safety其實都無咩大問題

行出打幾cue 攞啲手感啦

Kyren fit到爆

Fit喎芥蘭

fit到仆街

開波開好啲得唔得

要追分 但打曬黑波紅波埋邊

芥蘭個得戚樣

可能場外仲大舊袋落袋

唉又要屌oso

Marco而家世界排名50

上一節有

練cue action
其實oso唔差
依芥蘭上身了
Long pot 100% 2/2

估13－12

漏咗機會啦

講咩？

做乜播音樂😂

音樂

係咪未投降?

頭先無啦啦播緊歌

如果要我揀
我想kyren攞冠軍多d

2個嘅反應

第一球 唔算漏機會啦

迫住打

-6到

又-6

特登定-6

-6啦

Tha was played

睇嚟芥蘭仲可以埋枱

oso黎料

兩個嘅form都好過尋日好多

睇黎oso呢cue可以超分

加油啊芥蘭 想睇新人贏

屌 咪燈

公平咩

芥蘭邊有咁易輸

睇黎有啲運

做乜打個波去袋口

已經過咗自己尋晚 highest break

咁都停得低
oso強運

走多咗

芥蘭今日心情好好

呢下打乜鳩

呢球救得會唔會太離譜-.-

點知咁都食唔到....

使唔使發咁大力

邊到有live睇?

yo剛剛靜音睇
想知第一局後oso講乜鳩笑笑口

屌
呢兩條友做乜

兩個都買咗輸呢局

做乜鳩呀

呢局好撚on9

Oso 三個機會都攞唔到呢局

呢q目的係咩？收埋個黑有咁難咩？

完左第一局之後現場無端端播disco音樂

你估佢係slowby咩
收埋隻黑得佢先會做

10:9

呢d時間真係要學下沙皮，打哂d紅波埋邊阿麻

本能反應
唔鍾意收埋黑柴

殺唔到局 有啲危

kyren有運
癲

輸撚埋E局

咁又係，性格問題

nice kiss

呢d 局面正常都收埋隻黑啦
拎住64度踢死左隻黑對面要清檯都難

打去左/右上cushion
甚至打到細分波上面
有幾難

呢局d波open哂，睇黎芥蘭又追一局

係
仲要粉紅已死

Oso果53分係-5.6返黎先

你球safety 唔知諗咩

Stun shot 打走隻黑柴都得啦

睇黎芥蘭要steal番食局

芥蘭啲白波走位真係

係好基本，可能好似上面咁講，性格問題

又追一局

11:8

oso 靠d波膽得啦 d獎金濕濕碎

芥蘭咁樣打甩隻pink

芥蘭又送

芥蘭送返俾佢

屌....

敬老

大家燈力仲有番咁上下

嘩 又送

仆街
不知覺幫咗kyren打氣....

又死好命

屌

屌你日送夜送
kyren真係好撚on9

每次一就來追近就自己失誤

難果D拆灑

入完兩粒難既紅，失返粒easy pink都有

芥蘭成局拆得咁靚 又失埋啲傻波

係愛呀哈利

屌你饒家輝 成撚日燈

其實tough shot 黎
盲眼係中袋 好難打

咁樣比oso走得甩真係

好on999

kyren 真係好敬老

如果芥蘭最後輸 第17局同呢局好關鍵

咁樣執番局

前一球紅波應該仲難打

非常同意！

唔抵幫

佢都唔想
但打法所限
控波唔好成日要修正
每次都要打有難度既shot
就自然多左機會失誤

第9局呢

廢老死好命

幾年前既潮童

可能芥蘭上邊睇緊波嘅屋企人一路買緊 一路打緊眼色

左中袋球紅波肯定難過呢粒pink好多

btw semi後
如果有得抖一日再打
感覺上會好好多

我已經分唔清邊啲係燈邊啲係真心

而家睇oso真係好撚驚

琴晚最後個局個red先嬲 miss左

係今屆冇得抖定係不嬲都冇得抖

成日draw幾下先入

芥蘭繼續輸自己

年年都無

四次埋枱先打得完

不嬲都直落打Final
唔會抖

潮兒勁好多

不了
尋日啲red同black勁撚easy
剛剛個中袋都唔係話難
屌佢次次大賽就跌態

係 40-50分果d位最高危

啱呀前面賽程就話有其他人頂住可以抖下

而潮童準過佢
我覺得wilson 只係cue action 穩定
打d 厚波冇問題, 中遠檯都準
但潮童係真係連d 無厘頭角度都準果下癲

Kyren呢局輸 要追都難難地

我見唔知邊度好似有人想搞petition
我好撐阿
大家都想睇高質啲啦

呢節都係打8?

理應唔難清枱
自己走失位先咁多tough shot

其實唔差
係球 黑波 safety 唔知做乜
發瘟

好似14 oso打幾個都打到有一個session spare

跟住輸比selby....

芥蘭開波真心唔錯
好難打返上枱

嘩呢球oso個低q靚到

12:8

佢地成日入後台係唔係check住d賠率

跟傳統唔會啦
仲有Snooker唔同踢波啱啱好90分鐘完
一睇就睇晒佢算數

球迷book多日酒店
當地酒店業支持

11:9

似喎

147啦喂

坦白講
睇咗三節, 唔會再屌oso啲遠枱safety廢, 雖然真係好撚廢
kyren唔入, chance
kyren入, 開到30幾, 整靚咗個陣, 斷, chance

Higgins:

where is 1 red 1 black score bar?

屌唔撚係養老金都要同佢對分掛

咪比kyren贏呀唔覺得佢勁過marco

吊
兩紅兩黑就show出黎
其實人未必會

講真 oso淨係執漏可能都應該夠贏 除非對面真係可以成日一cue game

反正有堆客淨買決賽
其實要睇足兩日都難
但真心俾佢地semi後抖一日, 會好睇好多

連燈又贏

一世柒

50+ break上個session得一局

斷埋

其他人係肯定唔會-.-

無喇

斷了

好撚燈呢度...

芥蘭啲one cue game就算啦

有我係度仲想打147

難得oso似有興點知開完冇
好慘

斷開嘅147計唔計㗎？

緊係唔計啦

唔計

今晚西維爾盃撐咩?

總分都可以147分既

曼！

準備睇連美斯表演

燈燈池加持

搞到個球迷無錢收
最尾一分鐘就咪撚入啦

最後都派左彩俾佢

笑撚到仆街

咁博彩公司最後都有畀錢嘅

好彩到

呢球double kiss 變靚safety

新手唔明點解第一下掂唔到可以再打嘅？

饒嘉輝好撚燈

係咩
都好
雖然好似都係千零蚊左右

cls....

GAP中行

好撚靚 較得

要罰架

好波
跟住留名睇oso五分鐘後有break開

次次話會超分/呢q冇問題 次次都出事

可以叫球證重擺位置 要罰分 因為冇咩chance

勁到

隻白波走位J死人咩

Cls芥蘭

私家路
邊個話佢走位差

呢度巴打黎

呢個局面11:9無走雞了

但其實oso年紀都真係好大 ，體力應該用到七七八八，好難好集中同發力點都受影響。

有新聞 當宣傳
少少錢又唔怕送
最怕你唔賭
長賭佢必勝

呢q可超分

嘉輝：呢局芥蘭可以殺到局啦 最難既野做曬
即炒隻easy pink你睇

開埋pack
差唔多了

又送

ho ball

芥蘭啊芥蘭

送！

又校失白波

次次都係咁

Oso啲袋口成日都控制唔到個白波

真
成日都要hard shot修正
必定出事

2,3分鐘only

一講超分即燈

基本上局局都係
芥蘭靚開pack
自己斷break送chance
Oso執雞超分

E 2局 過程一撚樣

沙比話屌哂你地2個

佢呢個真係唔知習慣定點
經常性都係走唔到藍波right side
跟住要打中距離修正
由下面上番去打藍波d 走位真係要苦練下

師兄究竟有冇打開波 唔係打低打隻黑叫有8度最好

佢岩岩痴咕打隻黑既下隻紅冇cue法控

高cue banana shot 講笑

我知 感覺上佢可以控好啲

打返順先

oso之諗: 你無野呀

諗起之前鄭少秋乜撚野倚天屠龍cue

太薄 頭先嗰球如果要走黑
要走上邊一cusion 落返嚟

饒家輝食撚屎 講波你就講波
成撚日得果十幾廿度果陣就燈9我kyren

以佢哋啲技術應該控制好少少個白波

very well-said
He needs to rely very much on his level of accuracy to adjust, but his is not up to Trump's standard.

呢個黑都入到，真係順了

kyren你下屆開波打唔起的話, 我唔做你fans了
好似丁五冠後champ 1rd exit, 下季做垃圾
唔撚想睇呢啲

張枱好影響佢哋 你可以睇吓Neil Robertson Twitter

Selby: Am I a joke to you two?

岩岩果cue上返去最好選擇

Yes

呢度要打開波
打得勁過奧蘇利雲
先有資格講兩句

呢局拉返開去啦好嗎

hendry開始讚oso cue action
睇來會燈

Yes true

芥蘭好鍾意沉底

鋪鋪都係咁

根本睇得出oso同kyren positioning 唔同級數

Semi返屋企訓覺啦

返咗李斯特城啦

Pot success 100%

oso pot success 100

芥蘭開pack太靠運氣

又147

又打返cue 147先啦

感謝芥蘭

cue action

睇黎oso呢cue唔可以超分

睇黎oso呢cue可以147

走位決定一切

wa diu

即斷 一講100%

又燈呢到

係咪用左plan b

比大家咁燈 47都唔得啦

Now燈撚到

呢幾晚咁小過百關唔關連燈事

一出pot success100%就甩

wa

今次bbc

咁樣炒中袋紅係咩玩法

終於甩一隻

真💡

真？

呢度燈到

CUE ACTION

屌你老尾

饒家輝真係

一講pot波100% 下一隻就打薄

應該有製作部同事係巴打

又要斷

上次我喺度問佢個場無人 點解會有拍手聲
佢真係喺Live答左

一眨眼色與彩 像面前障礙佈滿張檯 我親手炸開

Nice Cue action
Champion 唔緊要喇
最緊要搵到cue action

on9 cls

我so: long game 姐

cls pink

Wadiu pink

wow..............

有啲cue法一定要有倚天cue先打到

靚到

粒PINK勁hard shot

CUE ACTION online

我要七重天

領先4局+ cue action返嚟 開始發癲

其他cue打會受唔住

認真咩7估之前mark allen睇完話佢隨手都打到8咕

想問ken同hendry話oso cue action christmas??
又唔係crispy, 究竟咩字

支cue會爆炸個下好野

講撚到人地求其
其實佢可能想打一cue 過百呢

冇倚天cue 既話枝cue 會受唔住道力爆開

cls著曬火

吓打中袋.......
cls

中袋真係

呢球唔擔lens 打隻窄位

Oso翻黎啦

13:8

屌根本係打俾kyren睇

split pack 勁有自信

咁樣跌返入去

奧蘇都冇佢咁勁

一超分就即刻斷

咩係lens

吓斷...

rest

其實係咪犯規

屌你 投降la 打呢d大賽長局制決賽我諗係後沙比or侵夠oso做

走失位
啲聲咁奇怪
都唔揸下chalk
抹下白波

我都唔明 可能英國人先明

我打錯

仲記得鐘志光 ：嘩呢球成個高比拜仁入樽咁

請問有無link？？？？

有聲

芥蘭好似多啲叫球證抹波

set snooker時間

kyren應該抄selby打法

應該用紅波揼停喺粉紅

抄唔起

一個free ball就追到
打好正常

芥蘭你都係快啲訓屋企訓覺算

又甩

Miss埋 收工

未到果隻已經斷左

唔知點樣oso 又可以打到個3:1

kyren-> //_\\

唔好咁啦

係oso太準今日

冇犯規
係可以咁打

柴飛招白波急轉彎先屈機

Kyren無埋信心

唔準亂講 我芥必勝

///_\\\

Oso：喂屌你呢個決賽近年都算最易打

打到先得㗎

rest
spider
extended spider
仲有隻成個象鼻個個唔知叫咩

又打沉左芥蘭

依幾年都入唔到4強
反而堅返好慘
連續三屆第2

練波mode

有倚天cue 咪得

Swan neck?

前幾場都打得好辛苦

係
但睇咗6,7年波
唔太記得佢地係咪咁叫

反而佢鳩打搏long game又有

失完人哋又俾返個機會佢

今日啲long pot好返好多
尋晚個session唔知有冇10%

而家keep住每日j一次對沙比果最後幾盤波

蜜瓜枝cue 可能得

Oso大局已定

睇best shot只能夠講
今年真係多我一世都唔會點睇的球員

仲有樣咁嘅野原來

准

呢節9局？

唔係咁易架葉師傅 一陣磨走埋自己個態

好少用 多數都用spider + rest
因為支大笨象唔係太得

下一節都係

見過人rest搭落枝spider咁用

堅好撚酸

睇wiki應該係8局

巴打個名 係咪特登入嚟捉錯字

我諗起波歷克

大笨象食唔實支cue

mark叔同oso都回春拎返個wc
最穩嗰個堅叔無進帳係慘啲

話說呢段值得睇
呢三、四十年，真心係得kyren諗到咁用

我想問淩空rest呢個打法係邊個發明先

oso

我覺得似mark williams
佢最鍾意呢啲怪招

我第一次睇係oso
之後見親都係oso
所以應該係佢

barry stark 好似係芥蘭coach?

Oso準備連贏五局收工

唔太知呢樣
不過覺得佢教kyren教得好好
有年kyren打打下個tip頭裂咗, barry都有啲特別方法fix同埋之後youtube有同kyren一齊講
小小似有次fu甩頭咁

睇嚟芥蘭可以打到超分

再留名等睇五分鐘後oso開break
22:08

13:9

有運

遮袋

Pink波幫到手

依鋪有排磨

粒pink搞到oso諗咁耐

求link

芥蘭真係⋯⋯唔係開pack出事就係關鍵時刻累事

有撚排了
22:13

Pink

不如...

rerack?

[桌球] 世界桌球錦標賽 2020 - Come On Cue Action (14)

局局都咁快 突然之間有局可以磨吓覺得幾好睇

呢鋪應該打一個鐘

咁都拍手

總算推返粒pink出黎

即刻燈到

Wa抵贏呢局

呢場16強質素
侵侵輸得冤

佢打得好好咩

咩safety oso

come on kyren!

kyren又可以幫oso清住枱先

紅波散晒 應該輕鬆破百

呢q wilson應該真係無問題

乜柒走位
做緊乜

勁難喎
黑同粉紅都無得打

真係13:9了

真係唔掂

好波
又見oso了

大師兄好嬲

應該又留袋口比Oso執雞

連校一球難度一般嘅黑柴都唔能夠隨心所欲

一心諗住free red

Foul and a miss

on79, 個球rest又難, 你走落啲
2粒紅入左尾, 你慢慢點鳩樣較藍
仲有4粒等緊你
on79

重要foul埋

Free black

今年決賽係咪近四五年最低質

入到就校唔到
校到就入唔到
屌

今節打幾多frame

打住幾粒先

芥蘭啲positional shot完全唔係同一個level

8

點止四五年

佢真心On lun9
你又唔係爭尾幾局, 你穩到咪穩, 又唔係唔知自己易甩
你free乜撚color出來, 都有機送比人用
不如穩打穩札啦屌

又留pink波袋口

放過我地啦

dllm

今板真係想打一個鐘。。。。

又塞返住

笑死

保險球

打咗7粒紅
得17分

Oso咁都博

屌你又漏

應該唔洗捱夜睇
呢個局面同琴晚
半場拜仁4：1巴塞有咩分別

搞掂啦掛

Oso gogogo

cls
放過me pls

搞咁耐， 係咪想揾個地方打假波

好
慢慢來
慢慢清

作為oso fan都睇到無心機 世錦決賽喎

咁都錯邊blue...

吓打緊乜
佢唔似係想打plant原本

14:8

呢局真低質...

其實點解會叫plant?